有冇巴打女朋友住滌濤山，2:30am左右灣仔搭紅van

提下你，你女朋友畀隻死狗公黐住晒，係咁挑撥離間

講左成程車扮幫條女分析感情問題

跟埋落車

推

係咪又係果啲懶係理性分析
實際就係咁數臭人地男朋友
想個女仔覺得個男朋友唔好 唔鍚佢果類死狗公

唔記得左推
推返

幫推

你係唔係坐單人位最後一個位嘅死毒撚
收嗲啦

Thx 巴打 應該我黎
我會睇緊d

突破盲腸

是咁的，琴晚同我舊同學Vanessa食完飯行左陣海傍，搭紅van送佢返屋企, 佢係咁問我感情問題，我心諗，唉，你講完，咪又係下次條渣男送支花俾你又出曬水俾人無限中出口爆，次次用完我做樹窿呻完，送我一句你係我最好既朋友，然後就沒有然後，反正你咁鍾意條仔我今晚都無得食架啦，咪求其敷衍下你囉。

點知你湊埋我耳邊同我講，你繼續扮同我傾感情問題呀，我好驚呀！後面有個男人一路啤住我呀！（Vanessa今晚着既闊領tee 膊頭位隱約露左條紅色bra 帶出黎，雖然Vanessa着得好中性，但我知佢平時既oversize 衫褲底下其實身材應該唔錯的）

我用眼尾哨一哨，果然見到後面有條貌似樣衰版黎明既油頭毒撚坐係度目露貪婪既眼神啤住Vanessa，仲見佢將個FX Creation既高達斜咩袋放係大髀上面壓住隻右手，個袋係度郁下郁下。

我於是繼續同Vanessa吹水，講返啲佢想聽既野（咪又係離離去去咐和佢扮明白佢然後鬧下條仔扮下關心咁），Vanessa一路聽我鳩up, 一路send msg 問佢男友呀Jack返到屋企未，叫佢可唔好以落樓下接佢。跟住佢條仔覆佢話仲係band 房夾緊band, 叫佢返屋企先。

我同Vanessa都知道，佢條仔呀Jack話未夾完band, 其實只係未同佢個契妹係間工廈band 房扑完野，我記憶又回帶到3個鐘頭前....

本來今日我地唔係兩個人食飯既，Vanessa諗住俾個surprise 佢，叫我陪佢一齊去band 房，諗住Jack生日去佢band 房送個自己做既朱古力生日蛋糕俾佢，點知7點幾去到band 房門口正諗住敲門時，佢發覺佢聽唔到結他聲，聽唔到鼓聲，佢自言自語咁話：咁靜既？我地好奇咁將耳仔貼埋門邊，然後門背面就隱約傳來啪滋啪滋啪滋好規率既聲音，同埋有把女聲用半喘氣既聲叫：契哥，插快啲，插大力啲，我好濕呀！

Vanessa 果陣震曬手咁拎個電話出黎打俾佢男友，門既對面傳來熟悉既標準蘋果鈴聲，啪滋啪滋聲突然停左，矯嗲既呻吟聲亦停左，兩秒後Jack接通電話，少少喘氣地同Vanessa講：Baby, 做咩打俾我呀？我咪話夾緊band 唔聽得電話囉！Vanessa 壓制住自己激動既心情，平心靜氣問佢男友：做咩你喘曬氣既？Jack Err 左陣，話：我同契妹搬緊部新喇叭嘛，問咁多做咩？唔信我叫契妹同你講啦！然後頭先呻吟果把聲既女仔同佢講：哈佬，呀嫂，我係Karen呀！我同契哥搬緊喇叭呀！好快搞掂我就還返契哥俾你架啦，唔講住喇，啲野好重，遲啲傾啦BYE！

Karen以爲自己收左線，點知佢掉低部電話落地時其實無噤熄部機，Vanessa 聽到電話對面既Jack 講：屌！頭先爭啲射得架啦嘛，俾個低B婆打一打黎，軟左喇，契妹乖，快啲幫我含返硬啦！唉，今日生日，唔洗問個低B 婆又整埋佢啲濕鳩難食蛋糕要我食啦！次次食完我都肚痛，跟住想扑野都無力，今次我醒喇，同契妹你扑完先返去同個低B婆慶祝，唔係佢老竇咁撚有米佢又肯幫我出錢租呢度打band？我一早飛撚左條八婆同契妹你一齊左喇！成日着到成個師奶咁，扑野又要我戴套，邊似得契妹你咁識打扮，着情趣內衣又俾我無套插.... 哦呀嘶~~~！你又奶我袋底！唔好奶袋底住，再奶我射架啦，乖，擰轉身，我要當契妹你係我日抖操開果架水炮車咁操，你估部水炮車射水勁啲定你噴得勁啲喇....

聽到呢個時後，Vanessa已經唔想再聽落去，收左線，門既另一邊，再一次傳出啪滋啪滋啪滋同Karen既叫床聲。Vanessa 吸一口氣，竟然同我講：係喇，係我唔岩，Jack平日返工成日俾班黃屍鬧，佢一定好大壓力，我唔應該係佢減壓打band 時騷擾佢既，我都係乖乖地返屋企報置好間屋等呀Jack 返黎先。我心諗，佢無野呀？做狗嫂做到short 左？咁都當無事發生？不過身爲佢身邊No.1 高級兵，我只好附和佢，陪佢行左陣海邊，沿途佢一路無出聲，一路行到差不多兩點，我就搭紅van 送佢返屋企。

小巴chok 一chok, 我係回憶中恢復過黎，相信Vanessa 都係諗起同一件事，佢眼角已經濕左，我再用眼尾哨一哨，條好似樣衰版黎明既毒撚仍然係度望住Vanessa 係度打飛機，我一邊大聲同Vanessa 講佢男友壞話，一邊細聲同佢講：條毒撚仲係後面J緊你呀，不如我今晚送你返去安全啲，話曬都兩點半喇。Vanessa輕微地點一點頭，我地於是係滌濤灣落車，本來想跟住落車既毒撚見我都起身陪Vanessa落車，好無癮地坐返底，眼中帶住少少嫉忌咁目送我離開。

Vanessa 返到屋企門口，同我講：不如你今晚入黎留低陪我，我個腦仍然諗住頭先個毒撚個樣，我好驚呀，我怕佢會陣間返轉頭走入我屋企搞我呀！我心諗，多謝你呀巴打，唔係你今晚對住我女神係咁J，今鋪我仲邊有機會入到女神屋企？我同Vanessa 開門入左屋，我正諗緊今晚有乜計可以令Vanessa 放低呀Jack對我投懷送抱，就算無得錫都俾我攬下都好呀。

呢個時後，門輕輕地關埋左，屋裡面只剩低窗邊由紗簾透入黎既淡淡月光，Vanessa背住我企左係我前面唔郁，亦無打算開燈，就係咁企左10秒，我心諗，點呀，又唔開燈又唔坐低，想係度企成晚呀？突然佢擰轉面望住我，然後捧住我塊面錫埋我嘴度，我打左個突，佢好用力咁錫落黎，我面額亦被佢鹹鹹地既眼淚水整濕左，我感到Vanessa 條脷頂埋黎我啲牙度，想伸入我口中，我好緊張，緊閉住我啲牙唔敢擘開，我睇過A片，知道佢係想同我打騎輪，但漠講話騎輪，我連錫女仔都未試過（我老母除外）佢咁樣突然考我試，我真係唔識應該點做。

Vanessa條脷頂左陣見我無反應之後，佢放開手，後退兩步，望住我，同我講：我知我平時係着到成個男人咁，所以我前排買左呢件紅色內衣，本來我係着俾Jack睇俾個驚喜佢，既然佢而家咁忙佢都唔得閒睇架啦，我知你今晚啤左我條bra 帶成晚，我今晚就俾你睇啦！佢掉低佢手袋係地下，除去佢件oversize tee 同解開左佢條韓式闊身牛仔褲，牛仔褲跌到腳眼，我眼前見到既係一件好似鹹片啲咩癡女成日着住果啲連身一件體既紅色半透視蕾絲內衣，而下半部份係吊帶吊住黑色絲襪，屌帶裡面空空如也，原本應該係底褲仔既三角位只係見到明顯修整過既倒三角型黑色小樹叢，Vanessa 果然如我所料，平時禾杆襟珍珠，佢對奶起碼有C-D cup，半透視既紅色內衣入面隱約見到淺粉紅色既乳頭，對波中間係被內衣夾得緊緊既黑色波罅，我眼定定地望住佢對波，Vanessa 突然揸住我對手，然後將我對手放上佢對波度，OMG！又挺但又柔軟既感覺，係喇！就係新鮮出爐既麵包果種軟軟的又暖暖的感覺！原來呢種就係揸波既感覺！唔怪得日本咁多Titties Bar 啦！

Vanessa 控埋我耳邊，好細聲咁同我講，既然Jack唔要，今晚我就俾你感受下真正水炮車既威力啦！講完，佢就拉左我入房，用出奇大力既力度推左我落床，佢隔住褲騎上我開始沖血既巨龍上面，有節奏地開始隔褲前後磨踭，佢勃開左佢既bra 帶，然後將內衣拉到落腰間，雙乳隨即彈出黎，佢將粉紅色奶頭送埋我口邊，我貪婪地大力吸落去，Vanessa 輕輕尖叫一聲，有啲痛咁同我講：哎呀！做咩咁大力咬我lin 頭，你傻架！過左一陣，佢話：你.... 唔係仲係處男嘛？我尷尬地點一點頭，佢愕一愕然，然後今晚佢第一次笑了，話：哈哈哈，估唔到喎，咁既然Jack 唔係好男人，我今晚都唔要做好女人，我要奪你貞操！

講完，本來騎住我既佢向後移開，佢拉開左我褲鏈，淘出我早已充衡血既巨龍，佢摸一摸我已經濕曬既龜頭，話：原來你支炮都唔弱喎！佢烏低身，用脷舔一舔我龜頭，我打左下冷震，佢笑一笑，然後將成條巨龍含左入佢口裡面，佢一路雪雪聲咁啜，一路隻手好似玩壓力球咁搓我兩粒波子，我聽到有把男人聲開始呻吟，開似喘氣，屌！咩男人聲，把聲咪我架囉！

我被佢含左3分鐘，我開始感覺到有股壓力積聚係巨龍底部，我想推開佢個頭，佢亦感覺到我應該就快射，於是佢坐左係身，同我講：話我成日要戴套？好，我今晚就唔戴，我今晚就要俾白漿灌滿我妹妹！講完，佢已經騎左落我巨龍上面，我感受到濕潤同溫暖既陰道包裹住我巨龍，感覺同我平時既五姑娘簡直.... 屌！邊有得比較，Fuck! This is the real thing man! Vanessa 有規律地開始上下前後咁騎，3個鐘前熟悉既啪滋啪滋聲再一次響起，分別係而家喘氣呻吟既聲音，係來自騎係我上面既Vanessa，佢情不自禁地開始一邊自己搓佢對上下彈下彈下既奶，一邊合埋眼忘我地呻吟，我係視覺同聽覺既衝擊下，再加上之前Vanessa已經含到巨龍有啲想射，5分鐘既抽插，我已經無法再忍受，之前係會陰既壓力而家已經增强到壓力煲都會爆既地步，我大聲叫：我忍唔到，我要射喇！而Vanessa聽到我咁講後，好似跑馬拉松既最後衝刺咁，再加快左速度，陰度亦更收緊，一邊喘住氣同我講：你射啦，我要你射入去，有咁多射咁多！佢個多字都未講完，我已經感到我既精液排山倒海地灌入佢陰道，我不斷射，雖然我知道現實時間只係三兩秒，但我感到好似射左5分鐘咁。就係咁，我既處男之役係女神不戴套不設防下騎左我5分鐘就完結了。

Vanessa 灘軟係我身上，攬實我，原先既激情亦慢慢退卻，原本變左淫蕩小娃既佢，突然又開始流淚，佢開始喊，佢灘係我身上，我軟掉既巨龍慢慢Sir返出黎，我感到有啲液體係Vanessa既妹妹度流出黎滴落我條軟皮蛇上面，我滿足地攬緊佢，回味住由Vanessa推我落床後既每一秒。原來，扑野既感覺就係咁。

多謝你，貌似黎明既毒撚，係令你可以幫我破處的，我就祝你今晚可以幻想住而家光脫脫攤係我度既Vanessa 打返個靚J啦。

完

樓上咁都可以加甜
好文彩

我係架紅van

收聲啦
唔好阻我食女

新潮文典範

咁都有潮文

cls

應該一齊返個女仔屋企
詳細同個女仔分析個男仔自己同佢男朋友既分別加技術討論

過獎，本來諗住打幾句，點知打打下變左短篇甜故

個女仔唔自己講乜
個男仔可以分析到啲乜咩

個女仔係咪又係講
哎呀條仔點點點
唔識珍惜我囉
唔太適合我囉
點解我對佢咁好
但佢唔對我好啲
我係咪唔值得愛吖
我係咪唔會遇到啱嘅人

然後個男仔就話
你值得有人珍惜㗎
你值得更好㗎
我會陪你㗎

來來去去都係咁㗎啦
個男仔就做咗狗公